核彈都唔割，咁衝軍營呢？

真心，割唔割

推下先

1

推

2

唔會有人衝
唔好設局

不推文
Bye

勇唔勇武好?

不了 siu sum yau guai

有人衝咁點？

請善用不推文
唔好引導人諗
垃撚圾

衝果個係鬼

我會企喺到欣賞佢俾人爆頭

衝軍營目的係乜？咩人會做先？睇下呢個post👇🏻👇🏻

［集思廣益］假如聽日內地黑衣鬼自組衝擊軍營 有咩方法化解？

唔會有香港人衝死心喇 講完

點解咁係引導人諗？聽日有人衝咁點？呢個係問題

Nice

沖軍營即割，完，thanks

衝黎做咩?
唔係割唔割
你都比個原因我

Buy far sun watch ghost show

五毛

倫理判斷係睇action，唔係event，
Action包含埋行為背後的動機。
衝軍營割唔割，好睇你幾時衝，點樣衝，為咩衝。
就咁講好難判斷撐唔撐，
因為核彈都唔割唔代表要盲撐。

技窮啦三毛 玩左咁耐 仲係度有人殺警點有人燒狗屋點有人衝軍營點

唔好當港人傻 唔會有人衝軍營 衝得既都係鬼 制止佢地拎光環仲好